成班手足玩爛左蘇俊安 admin不如bam左佢算

對話功能失效
得番自動叫雞功能仲work

日鳩日洗版 洗到爛曬

本身好地地

仲未死?

學打字未?